# 小雨浩的帖子（今晚就是决定命运的时刻）备份

## 缘之空吧我家的小雨浩帖子备份，原帖地址：https://tieba.baidu.com/p/6513673233

___阅读方法：点击上面的xiaoyuhao（数字）.md，数字就是页数。___
***
emmm,因为gitlab上传方便就用了gitlab（github？，github加载图片有问题......）  
要在手机上看或者觉得昵称里表情加载不出来不舒服的可以去坚果云（2020-04-15之前每天11：30更新，之后每周二更新）

 ~~现在还没有楼中楼,在做了......估计下周会有吧，如果有dalao愿意帮忙的话最好不过。~~  
现已更新楼中楼，格式有点小问题，不影响看帖，有时间再改吧......

当然，还是如果有人能帮忙那再好不过,源码：[GitHub page](https://github.com/bryarrow/tieba-spider)  
(渴望star的眼神，虽然写的贼烂就是了QWQ）


建议按照这个格式： 

##### 昵称   
&emsp;正文  
&emsp;xxx楼  
&emsp;yyyy-mm-dd hh:mm
> ###### 楼中楼昵称1
> 楼中楼内容.  
> ###### 楼中楼昵称2
***

现在每半小时同步一次（早8：00到晚23：00），~~不过4月15之后就不能了~~鬼知道我啥时候开学......  
无楼中楼版本请看content-no-lzl，十五分钟同步一次。

欢迎大家push自己的备份上来......尤其是我开学后住校，就只能一周同步一次......  
备份用的爬虫是自己写的，~~等写完会发布在Github，到时候给个star呗QWQ~~Github链接在上面了。
